我要返工！！開放紅磡海底隧道！！

強力要求開返紅磡海底隧道！！
我要返工！！！！

耶！

我要返工不需要登對
不需得係允許

返工真有趣
不需要爭取

開返，人多車多，手足會唔會多機會D 呀? 師兄..